點解咁多新會然咁 on9，次次見到幾多 m 就發晒癲

1w 又唔識 1m 又唔識

冇班on9仔邊有得玩

佢地新香港人唔好怪佢地

仲要教翻人m=million
連登24

腥到哭

見親就燥左
成班垃圾

玩完一鑊又一鑊
有冇咁多新會然呀

次次都可以見到人好認真咁嘈

m係米

成班都養唔熟
醒少少都唔得

班友唔化

話m=million嘅其實都係無知
問佢哋點解一千唔係1t又答唔出

玩極都仲有真心 好撚on9

牛逼死了

佢地以為自己好醒先好笑

sorry lor

1億 ＝1y

On9

1億 = 1e

樓主大陸仔

on9
我美洲大陸
你邊度?

一睇你就知支那大陸
來左香港幾年 打左幾年機
知道m=萬
但又學唔曬啦

億=e呀 學d唔學d大陸仔

y = 億呀
你咩鄉下

大陸仔發現案

億=e

仲記得細細個玩巨商啲人叫1萬做1m
之後大個同朋友咁講俾人笑

網上世界咪覺得好玩囉，現實講出黎俾人笑

嬲到

咁都可以屈人嬲

m 唔係million咩
唔明點解會當m係“萬”
咁即係話美國得1.16萬人確診？

大陸仔

m 係解 minute 呀
你睇下連登 d reply

M = 蚊喎

美洲大陸幾好笑

連登一定係現實世界啦

乜連登假架咩？

新會然仲多過舊會然咁
連登已死

真的假不了 假的真不了

提供笑料

哦你報警打壓巿民

港父九龍灣拳王貢都唔識？

九龍灣呢D 低等地區
狗也不屌

k引用法文kilo

仲乜話nben

唔使去到咁長遠
k同M其實都係SI prefix嚟

所以1千=1k=1 kilo
1百萬=1M=1 Mega
啲人自己9up M stand for million其實都係50步笑百步
唔明佢哋憑咩串/笑人

m係milli=0.001
w除左支那，台灣都有用，但真係好重蝗味